元朗公路5車撞43傷 入屯門近博愛全封

元朗公路博愛迴旋處發生5車相撞意外，晚上7時許，一輛九巴、一輛城巴、一輛專線小巴及2輛輕型貨車，沿元朗公路往屯門方向行駛，至上址時5車發生碰撞，2輛巴士、小巴及2輛輕型貨車的車頭及車尾損毀，意外導致至少43人受傷。

警方及救護員接報趕至，封鎖現場調查及拯救傷者，由於現場傷者人數眾多，消防處派出至少22輛救護車將傷者送院，現場交通十分擠塞。

運輸署宣布，受意外影響，元朗公路往屯門方向近博愛迴旋處全線封閉，受影響巴士路線須改道行駛，現時元朗公路往屯門方向的車龍龍尾已到錦繡花園，駕駛人士請考慮改用其他道路。現時上址交通擠塞，駕駛人士請盡量忍讓。

宜家在現場，塞到痴線

係巴士 塞撚到閪咁

好大獲

單野都出咗事 積下口德啦 討論嚟做乜

54傷

係現場塞緊既巴打 準備番到屋企沖涼訓覺番工啦

蝗登仔 陣間又出 POST 話人地抵撚死啦

( Show Blocked User - 最驚過山車 )

btw 67x會唔會受影響

on9

行路快過坐車

租單車有得諗

落車行應該仲快

浪子巴現場直擊報道 ?

等抬走

( Show Blocked User - 最驚過山車 )

直接D 唔好煩

小弟少上時事台，咩事呢

雖然磨咗一輪
好彩司機最後識得落迴旋處返入圍城

唔係喇

之前已經 blocked